大家上英文堂想去廁所會點講？

May I go to toilet please?

May I be excused?

I go to school by bus

唔講，就咁自己行出去廁所

直接行出去

I go to toilet by bus

Screw you guys, im going home

上che suo

咁臭串

我想屙薯鼠

成日覺得may I be excused似啲下屬對上司講仲有無其他需要，無我就先行告退個種

I'm out

May I go to washroom

let me examine ha la
don't be shy kong kid

Me want pp

Sorry I have an appointment with Dick

Wǒ yào qù xǐshǒujiān

下面好似係有禮貌d

I go o c

I want to cum.

I go to toilet on foot.

射精代替屙尿

toilet

я хочу пойти в туалет

FAKE NEWS

中學嗰時一定要咁講

小學先會講May I go to toilet

Gonna take a slash.

Missi I need all shit be right back

excuse me

就咁washroom

may I be executed?

하로고 오라통개됴겨 ㅎㅎㅎ

Darf ich pissen, zur Toilette

May I be excused from the class to use the washroom facilities ?

I need to release my excessive water from my body

信不信老子尿在你頭上 臭豆腐

damn, wanna pee!

Wee wee poo poo

Oh shit!

I wanna shit

sor9ly, i go to blue shit first

I go to toilet by feets

我去屙尿/屙屎

I want go mushroom

I go to weewee by penis

may i be executed

May I be executed

I would like to free myself from the weight of excretory products

london shit is falling down

我想去廁所

I shit my pants

i want papapa

can i go to wc play jj？

excuse me, may I answer the call of nature? （老師咁教）

I go to toilet by walking

May I answer the call of nature果陣英文老師叫我地咁講

May I go to the loo please?

may i go to 'the' toilet please

係咪姓陳

I’ll be back

“May I be excused?” is used when you are (or when unsure if you are) expected to be present, yet you think you might not be of much help, or have other tasks that you need to prioritise. It’s like when your team is holding a follow up second meeting, and it doesn’t involve you, but your supervisor didn’t make it clear whether you have to attend, then you ask “May I be excused from this meeting? I have many pending tasks on hand due today EOB”

If you are asking for permission to get off work, or to call it a day, or even end a conversation with your senior, usually it’s better to simply go with “is there anything else I can help you with?” Or “am I still needed here?”

Gotta answer the call of nature

fk

I want v v

can I cum?

係咪姓陳嘅Miss

may i be executed?

go to toilet ar fuck you

I want to pee pee

幾多歲呀大佬，去廁所都要問，你順手叫佢陪埋你去啦

Professor望到咪點點頭指一指示意要出去先
望唔到就唔會理佢

トイレに行きたい

do you want to know the secret of my bladder？

south park

I am very urgent please set me free

Im gon go take a piss

果d驚比老師罰既
而家9成9做港豬

Just let me out or i fuck you ass up with my wee

Sorry gotta piss

鬼佬教路過
Point percy to the porcelain

Btw 聖誕有時間就支持下我隻game
萬分感激 連登有愛

I'm gonna take a leak.

笑左

幾歲仲要講先去得廁所

喂siri, 我想去廁所既英文點講

唔講，直接行出去

You motherfucker！

然後直接賴落條褲度

Wo qu xi xou jian

如果miss唔俾去就話：
"You are terminated."

係

i want to shoot

諗返起year 1 初初嗰陣仲殘留少少中學時期嘅規矩，真係會喺上堂嗰陣舉手問老師我可唔可以去一去廁所

I wanna 屙尿.

Jerk jerk JERK!!!!!

Miss, may I put into yours?

舉手，之後手指指向走廊搞掂

May I be executed?

R.A.P